好想搵好多好多錢 ！！

有錢就做乜都得

有咩方法呀！！！

想買好多好多既軟雪糕

賣腎

好多好多
即係幾多?

Ptbf

買美股又仆直

NVDA GOOG 高追完即插

會窮

好想向上流

識到個有錢佬就知自己幾咁低層

賣得個50K

咁撚少

去遊行掟汽油彈1粒$8000

最新掟核彈1粒$8球仲汽油彈on9仔

買麵神對家

8球？我多多都掟

好味好味好味好味好味道
好味好味好味好味好味道
好味好味好味好味好味道
好味好味好味好味好味道
好味好味好味好味好味道

幾錢追呀

好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味道

問“牙朗”

ALL IN 700

搵得多錢都要付出返咁上下勞力智力啦(父幹另計
就算炒股都要花時間去學去鑽研
個個都想發達 但邊個真係肯付出好多

去你屋企屌你老母一鑊$8000

祝伯母，母親節快樂👩🏻

我老母叫林鄭，星期一至四任屌放題$8000，星期五丶六丶日/公眾假期加一服務費

玩期指喇好易賺

正，有窿齊齊插，生好多好多寶寶